其實大家一早已經知道香港輸曬

仲扮咩搏咩

又block 1件

又兩件 咁早開工 好等錢洗？

拉

其實而家無人出只係因為有武肺，等完咗武肺就會見返大家 full gear係機場出現，拖埋行李

老西睇埋你死先

正視聽，其實場運動已經贏咗

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
含柒蚑那市民
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

塞爆機場

勿回

請問有bno有閪屌(狗隻#237459)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論

根本就唔關封關事,由始至終都係香港人攞嚟賤

羨慕澳門咁快可以同大陸人咁融洽同佢地fd過夾band 收皮啦五毛澳門狗

咪玩啦五毛

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

你講啲咁現實嘅說話， 呢度嘅人會接受唔到

手足俾人拉曬=黑警濫捕=國際核彈=我地贏

國安法=中共急了=攬炒成功=我地贏

DQ立法會議員 = 國際核彈=外國制裁=中國玩完 =我地贏

大規模移民=資金走了=中共要破產了=我地贏

拜登贏咗=拜登作弊=侵侵贏了=中國玩完了=我地贏

我地嬴撚晒wo樓豬

唔岩聽就block
合符兒登仔特徵質